Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 107 撚狗會員2018

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

新post留名

麥巴

5月4日單 等收雷神

其實又真係唔多似樣既

5月31

5月7

Loki 戴左頭盔好靚wo
本身都係想戴著display

LM等齊loki+thor

5月14

5月29

咩事

係咪入左一批thor 上sb 未派？

今日thor係咪無郁過

Mark 45唯一貢獻就係個地台

巴打隻ps4 Spider-Man 廿樓買？
對佢隻1/6無興趣但鍾意佢個造型

係，嗰陣直接20樓買～

如果loki頭係奸笑就好，而家目無表情有d失色

之前個頭真係好肉酸，mk4個頭都係
傻閪先話似rdj

等mk50個頭先買

兩兄弟都做得好正好滿意

佢好不幸咁
RIP

Vs supermctoys

今日再派就嘢就唔洗收工

終於拎晒貨....
下隻應該到CA

唔撚夠人講個topic就玩小學雞捉人打字串人。個撚個講屌你老母同屌你個閪，係咪真係屌你老母同屌你個閪呀？懵撚。你唔撚叫佢地做屌你老母君同屌你個閪君？

都已經有人出黎講公道說話話唔帶頭盔差啲，帶咗先似。你要搵位落台就死遠啲，唔柒show你你都仲要黎，我屌尻你丫

屌你柒到咁夜嘛嘛搏冇人先來攞彩

其實頭雕做到6、7成已經好好，大家試下去玩下d雕刻玩具班就知道1/6 size頭雕係非常非常非常難雕。
都係嗰句，自己覺得hottoys玩得過就入，唔鐘意可以入副廠，我有時見到其他廠d野靚都會玩，錢喺自己度，玩乜都得

估唔到loki派得咁快，我連隻ww都未去拎
我張5月19號thor單可能都就快有得攞，到時3隻一齊拎

有諗過自己用zbrush雕，3D print佢出嚟再搵人上色

我之前見到fb有嗰d雕刻班，參加左幾好玩，原來雕野係非常難⋯⋯，試下自己上埋色

笑你老母瀨屎咩笑，同我含住啲煙頭企角落頭嗌好好笑嗌到我滿意為止

都算抵啦，同46差不多

多謝你帶來歡笑

wm等到A4完左都未見影⋯⋯

如果A4真係玩時光倒流，以前所有marvel重出多次所有野原價有得再訂，候活多謝大家
炒家未日， 玩家福音。

如果 iron gg 真係12月出就正，有聖誕禮物收
不過我係次日單

你都未答我，駁唔到呀？我問你呀，我話唔撚想講野又講你會話係全日笑話，咁點解人地屌你老母又唔係屌你唔撚笑呀？吓？

點解姐？點解姐？

又要扮串咀，唔夠人串又笑笑口扮冇嘢搵位落台

原子雞

唔好FF la, 佢新野都好撚多野出
同埋重出真係特例 唔好諗住會成日做

LOKI+THOR,正到爆

你都係

6月雷神等得好苦

我都等黑豹等得好苦，最早開訂係佢

Johnny depp 無得再做jack sparrow

條友係咪痴撚左線

點解會變左Gay post

再開多次 一樣有人唔訂 截訂叫春 之後屌炒家

JL呢

冇佢 一定唔睇

其實舊果D頭雕而家睇番麻麻....
重出真係冇興趣

新衫新頭啦下話

我覺得3巨頭會出dx系統嫁

所以等A4先入市都未遲

剛巴有無去排會場？
還是本身已經係會員 ？

A4全部都有新造型，應該唔會出返舊款

3A柯柏文 大黃蜂第二輪預定，值唔值呢個價就真係見仁見智

會斷腰的 不了

咩造型都訂！

邊到流出？

迪迪尼話要reboot 唔知Johnny depp仲有冇得做

冇排,我尋日差唔多8年拎貨先岩岩做完會員.....

哩D優惠唔岩我

間野大陸廠？正版定老翻黎
未玩過

香港有冇邊度有得買呢哋地台？幾正

屋企已經10幾隻，再加10幾張單，訂埋A4之後就收山

本身都想做下 但見到Facebook d相
俾佢地當狗咁撚就不了

收得咁輕鬆呀

佢想收得就唔好Reboot, Johnny Depp 已經 等同於Jack Sparrow 。換人不如出品過套新好過

呢套野仲有得拍4同5已經係一個迷

等你A4後好消息

快啲派多啲Marvel啦
我隻Neo排緊隊呀

五蚊一串都唔識 ？

原來Hottoys走數系列擺晒上sideshow

出agent smith會唔會訂3隻

3zero 出ge 機械人舊化正過HT 多多聲啦
係頭雕垃圾ja ma

lm

好撚醒呀你！傻閪！

你好撚小學雞！死撚開啦！小朋友呢到唔岩你玩！

出ep5 solo比Leia有個伴啦屌

你定啦點會唔出

出就一定架啦 等睇係咪今年
件藍色褸靚撚到

出得Leia點會冇solo

佢出又唔怕訂，但出先得架

關你撚事咩HT狗，快啲返去幫HT執屎啦你

又黎罵戰

I Love you
I Know

好撚多人問呢個
紅頭有咩咁重要

再嘈改青頭

i know係福伯爆肚 好正

反正人地整舊屎出黎你都話9成似架啦，邊夠你玩姐

ht post日常

我都R曬頭

唉，唔撚想再講野

無罵戰就唔係ht post

所以堅決無視唔睇套Solo: A Star Wars Story

Han Solo = 逼伯

問左？
佢SB好似無display 紅頭出黎
有就好了

多粒黃豆好過無

唉，悶哂啦仲講屌尻你

好似傳過迪士尼想reboot ep4-6

派thor未呀

唔係咁廢仲卡係1號單呀

前日20樓上左一批，應該呢幾日會再sms多一批

大陸今日有現貨

有無IW THOR UV燈推介？如果用UV燈照得多公仔係唔係無咁好？

佢敢出 真係等人罷睇

想快d玩

上面應該係話無喎

唔錯唔錯

屌你幾時香港有得訂啊

上兩個post有人講過
亦問左SB啲職員

係冇紅頭

普通版一個

1月ww單等到2046

幾靚

btw, 唔係mcu唔訂

訂左

等睇拎落黎香港賣出去要幾錢

準備睇 天價

個人覺得係靚過黑mk4

係佢影既setting定點,呢隻色睇落無咁金,但係我覺得反而令左

令左定靚左？

靚左sor 個靚字速成好難搵

一向好注重保密功夫嘅《復仇者聯盟4》（Avengers 4）近日接連爆造型照，而連演員都「衰多口」，「鋼骨」法蘭克嘉里魯（Frank Grillo）受訪時竟爆出Marvel正搵緊美國隊長繼任人，更可能係黑人或女性！
首先法蘭克就指自己會於《復仇者4》中出現，並同樣再演出奸角鋼骨：「個角色會於下一部復仇者電影出現，但只係回憶戲份，我可以講乜都得，因為我唔會再拍Marvel嘅戲。」仲話因為角色已經117歲，所以都融入唔到現行電影嘅世界。另外，於基斯伊雲斯（Chris Evans）宣佈「掛盾」之後，有傳會根據漫畫由寒冬戰士頂上美國隊長一職，不過法蘭克嘅爆料似乎否認咗傳聞：「我都唔係太知，但美國隊長可能會由黑人或者女性繼任，所以電影公司仲搵緊。」所以可能會變為鷹隼或者漫畫中嘅Miss America繼任都未定！

同感，呢隻靚好多

[Hot Toys 全新專門店【Rebel Base 狂熱基地】公佈首款開業限定品]

Toy Hunters 及Secret Base 會員可於按照下列的會員優先日率先親臨 Rebel Base 參觀及購買:
2018年11月1日 – 單數 Toy Hunters 會員
2018年11月2日 – 雙數 Toy Hunters 會員
2018年11月3日 – 單數 Secret Base 會員
2018年11月4日 – 雙數 Secret Base 會員

非會員網上登記:
10月29日中午12時正至10月30日晚上11時59分
網上登記連結將於登記當天在 Hot Toys Rebel Base Facebook 專頁內公佈

Hot Toys 創立於2000年，今年適逢品牌誕生 18週年，現隆重宣佈: 全新主題專門店 ─ Rebel Base 狂熱基地 將於即將登陸香港尖沙咀海港城！全新專門店 Rebel Base 為Hot Toys 珍藏人偶基地，新店將秉承 Hot Toys精湛工藝及力臻完美的品牌理念，以 Hot Toys 皇牌產品 ─ 極像真電影珍藏人偶和 COSBABY 迷你珍藏人偶為主軸，以置身於科幻及超現實的太空設計概念為店舖主題，讓大家在選購 Hot Toys為全新主題專門店 Rebel Base 精心製作的珍藏人偶產品之餘，同時還可享受如同走進科幻太空世界中的非凡購物體驗！

為慶祝 Hot Toys 新店 Rebel Base 即將開幕，現誠意推出《MARVEL STUDIOS 十周年》鐵甲奇俠 Mark XLVI (概念版) 1:6 比例合金珍藏人偶作新店開業限定品。Hot Toys 將特別參照 MARVEL 首席視覺設計師 Ryan Meinerding 為鐵甲奇俠的設計概念圖造型為設計藍本，而特別設計出此套配以鐵甲奇俠最經典及鐵甲迷最鍾情的紅、金色金屬配色的鐵甲奇俠Mark XLVI (概念版) 1:6 比例珍藏人偶！

《MARVEL STUDIOS 十周年》鐵甲奇俠 Mark XLVI (概念版) 1:6 比例合金珍藏人偶HK$2,380

備註:
1.顧客可從網上系統中自行選擇購買日期，先到先得，額滿即止。如顧客所輸入的資料無誤及沒有重複登記，Hot Toys將於網上登記完結的3個工作天內發出確認信給予成功取得購買資格的顧客。顧客收到確認信後必須根據信上所列出的指定日期及時間內，親身前往 Hot Toys Rebel Base (地址: 香港九龍尖沙咀海港城港威商場4樓4017號舖) 選購。如顧客沒有於指定日期內購買此產品，其購買資格將會被取消，而產品將稍後以現貨方式公開發售。
2. Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

黑mk4都可以炒到4k既話，呢隻。。。

29號上網撳46

$2380，可以接受

鋼乜撚野骨呀
crossbone點譯做鋼骨

我會訂

佢寫額滿即止但無講限幾多隻？係咪會好似mk7 wm mk4 普通版咁玩法？hottoys 有無咁好死

隻紅沈色咗
隻金淡咗
靚過原版色
但係配色原版冇得輸

第一眼以為m記想搵cyborg演員做隊長

我覺得有數好過冇數，冇數任得佢關server..

正，會員都分哂日子，到時輕鬆買

rebel base幾時開店?

琴日做完會員已經有用了

會員到時係直接買ca46現貨？

Deadpool派到5月17日前

顧客收到確認信後必須根據信上所列出的指定日期及時間內，親身前往 Hot Toys Rebel Base (地址: 香港九龍尖沙咀海港城港威商場4樓4017號舖) 選購。如顧客沒有於指定日期內購買此產品，其購買資格將會被取消，而產品將稍後以現貨方式公開發售
睇黎係

佢問會員

你答佢上網撳果d

如果會員限左果幾日

仲慘過上網撳既人
排到癲

但係分左單雙數各兩日, 我覺得ok啦, 好過一窩峰擁哂去

唔係炒就咪揀第一日，奶過野都驚

我都覺 單雙數各兩日好

睇下係咪成堆中sad

中SAD事少，廢事又動物展咁比人撚去免費做SHOW

BTW 有冇人收到HT email關於DP灰版 ?

撚去免費做SHOW就預左啦，中SAD先煩，唔想又好似動漫4寶，要入廠維修兩個幾月啊
我啲動漫4寶都冇哂消息

呢樣真

都唔知幾時可以拎返動漫4寶

黑cap...

想問會員訂MK46 係認卡唔認人? 要對ID?

仲諗緊marvel 有鋼骨咩，search 演員先知係crossbone

多謝您的登記。

這封電郵是由系統自動發出，確認您已成功登記。請注意成功登記並不代表確認閣下訂購Hot Toys 珍藏人偶的資格。

對名

首日都未必派曬

佢派到thor咁快 聖誕都未必到我

再出埋lando

應該話係俾左時間日期你去訂

屌你老味見fb有人問會員單雙數係咪睇尾數
痴撚線真係人都癲

on9...唔通睇睪丸數量咩？

尾數係單數有咩方法令自己變雙數

無記錯 首日派到落信和樓下 係咪佢

香港真係好撚多弱能人士

今個月真係不得之鳥...
Bandai 開突自
Hot toys HB 43 46
錢啊

thor 好似5月之後無更新過，琴日同今日明明有上過貨

今日應該派,你等下

首日頭兩個鐘單
點都有我份掛

幾點鐘開訂

派首日頭10分鐘

突自邊有咁易搶

唔通隻rebel 46 係大貨?

我都覺得香港似大貨

準備喇喂

訂完金版46同你講出deluxe46

隻46無頭雕都2380

我剩係想佢快D派黑豹 屌佢個閪

以前sb開幕買金粉餅mark21都係直接拎現貨

黎緊係 ca / bp / gg
我期待gg>>bp>>>>>ca

仲有55 任訂, TRONMAN 都懶係NY 展攞卡仔link 搶

屌 雷神披風連身體果粒連接位甩左出黎
拎成隻去換好過自己痴番算
驚會唔會越換越衰

甩左定斷左
你而家剩係得換哩條路的姐

Ca仲快過bp

屌！爛左怕咩！叫你女朋友送過隻咪得囉！

首日CA

甩左出黎 見到膠水位
應該係佢痴唔穩

CAP同thor都係最想快d拎果隻
其實我想thanos快d出

[url] [/url]

Civil war果時諗住會出，點知都係走數

成日係sb見到以為有出過，點知原來走咗數

拎左6仔未

拎左

關唔關你事呀

46會唔會係要full paid ？

應該都係

雷神𠵱家喺唔喺仲派緊5月1 d單

仲要追黃臂㗎我

5月4日 未有電話

我5月2， 都收唔到電話

5月3

岩岩又話有人見到佢運貨上去

堆貨應該一次過派幾日

早5分鐘打去仲係話5月1

想快d把玩

X2

人地排首日就話人死炒家
話真玩家唔爭在幾日
都排果陣又要叫春排快d心急玩
都唔撚知乜野心態

你做乜鳩野 想快d玩都要比你條柒碌批鬥

睇黎佢應該揸唔少首日既炒家

問下出到幾多號都要比你屌，壓左好多單出唔到呀？

賤賣
$100兩隻有冇人要

開口埋口就只識屈鳩人係炒家

咁第日人地衝首日你地就咪笑鳩人啦

幾時有笑？ 你就真係搞笑啦 無啦啦衝出黎柒

條友弱智

到底呢個post入面有幾多條戰線

睇左玩具TV條Loki片 個頭真係麻麻

班吹奏開HT主持都只係話合格有餘

46條腰好似無乜關節咁

個四眼西裝啊叔去左邊？好似得佢一個會講隻有咩唔好，其他人都剩係識得讚

有啲角色五官同輪廓雕得似好高難度，好scarlet witch 咁，Tom 都有差唔多情況，但呢隻以hottoys黎講算係好普通

德狗，不了

45同46相比 腰關節真係好左

有咩黑歷史？

你第一日上黎？
每逢首日
就有幾條on 9仔笑鳩人排首日啦

好彩都有人講返啲人話

我自己有得衝都會衝首日
之前啲貨派勁耐都唔識郁
好似隻gg sp咁 派撚左成個月都未郁過
人地玩完 扭完 賣埋都未到我玩
嗰陣

46會唔會出neon tech做exclusive ？

屌你46 47有撚分別

btw仲neon tech?
悶了

手快快禁錯
嗰陣都有人笑鳩人話排首日係on9 係炒家
自用唔洗咁急

根本真玩家都會緊張首日
有邊個唔想有得早d玩
但呢度有班傻西
成鳩日笑人炒狗傻仔排長龍

咁你宜家明我屌乜啦

好似唔錯

點會

屌，on9，有首日我唔想要咩，排唔到首日但心動又要比你條磨碌屌

其實我唔係特別屌你
係屌呢度d文化

3百叫幫人回血

低收星戰合理

Fb 見到

人地睇好後市
又有本錢囤積，吹佢唔漲架

1600本賺200 300

見怪不怪

Fb見灰版死侍$1700現貨
俾人秒要左，定啲人自己做市，死侍都應該幾多fans

1700都要造市

最誇張係有次fb有人放30盒mark V,
連運輸大啡盒都有

都唔知邊個on9
懵撚又唔知自己蠢

紅色2.0都咁難走⋯ 唔覺得化左灰可以有幾大變數

不過正正係班人唔拎貨 搞到派得咁拿慢

隻黃臂咁耐都再無派新

每隻先賺300

賣6隻先得2000唔夠

BTW, hottoys係咪俾人任訂？

其實ht一直都有直接供應d貨比人，所以有大啡盒都唔出奇

紅色2.0似係太多人訂
灰色量少都有機炒少少
利申：2隻都無興趣

dp撞正avg3之後，個個都以為有水位，所以好多人訂

咁我真係見識少
真心想問咩情況會有大啡盒
佢放上group每隻放至少+1000以上,然後比人圍攻話佢賺到fatfat

之前上sb拎貨 見過有人搵手推車成箱搬走
我唔知入面係咩貨啦 不過望落就似未開過嘅

留意到有個頭髮蓬鬆，戴眼鏡短褲踢拖既人，每次一派貨，佢上去拎貨就直接手推車放係 counter 側門，一拎就原箱原箱咁拎

想問下雷神有無好似loki咁條頸有膠布包住

其實想問下D頭雕隻隻親手上色？ 咁會唔會隻隻頭都會有少少唔同？

留意左好耐,係谷愈撚搶口果啲愈戇鳩,尤其成日高談闊論果堆

見到同一座大廈有人玩Hottoys 真係想同佢講去佢度見識人

佢拎住兩兄弟

你比6張單佢 叫佢原盒上應該ok

好好j

試左燈未

正宗聲大夾冇準

冇

真定假

Hottyos

屌,hottyos

流料多

留意最後「電影上映前」果句
應該流野多

個名

我屌開心左一秒

new?

咁多車thor上左20樓但仲未派下一輪？想一炮過全派？

上海iron gg背包細節

仲係全金爪 ？

條頸搞咩會摺左一野？？？

呢個真心正

Gus

灰dp去訂好 定等人放平價單

dp價錢唔會大上大落啦

Ya
要既留tg

only need Batman

唔散啦

放灰deadpool 有意pm

幾錢？

1700?

尋日係metal build 港魂俾bandai撚左一鑊
唔該星期一hottoys唔好撚埋我一鑊

Thor派得真係好快

派到幾號？

5月4號 冇call

你5月4號？定派到5月4號

我5月4號 未收到call

3號仲未有

上左咁多貨都唔處理，係咪忙緊新分店安排

想一炮過派哂

拎左loki既巴打覺得實物正唔正

睇黎呢隻又係唔屈得

留名等睇玩具AV點玩

玩具av: 今次隻iron spider可動性好低，我諗hottoys係想做翻一種雕像既效果，唔想大家郁到佢，呢點真係要讚

屎都講到變香

有冇人收到灰dp email ?

學FB某條友講：HT冇做錯到

撚玩具撚到要瘋狂吹奏同幫間廠打飛機其實好折墮

無

新鋪唔知會唔會出RB會員卡

又排又排

俾雷神同LOKI 搞到好想入返M記坑

玩開DC

咁睇唔開

dc die heart

入！

幾時出DC呀DKGH!

thor真係好正
我第一日開兩隻, 撚thor的時間長好多

腦海浮現徳哥把聲

當所有人 J Thor時， 我淨係想要隻Loki...

照計戰術DELAY ,應該到FLASH /SUPERMAN 先

耐心等待

Aquaman 呀！

仲有cyborg呀 咁樣唔齊team

DC呢

好多DC苦主

賣全新$350，原價$430
有冇人有興趣
留tg

肯派thor未

呢兩日day off等到我
有未呀屌

收到灰DP email
呢隻唔知有無水位

我都有email了, 但對呢隻無乜愛

咁你撳來把撚

炒囉on9

依D咪仆街囉 撳撚左先 理撚得你

死閪仔

燶撚左喇
蝕水唔要又爭quote，世紀cheap狗

未拎貨都知燶 好酸

酸乜鳩？

你冇留意出面拋單價位？

呢隻都好酸，炒狗長不出象牙

係啦係啦 你話咩咪咩囉

你係咪要
我有得原價比你

過主啦炒狗，躝去馬上風個post

雷神應該都會keep住+200至300左右

馬上燶

笑撚到我 乜q都炒一餐，睇dp2.0都知啦

戰術bat預計係12月

到底黑豹咩原因咁耐都唔派

改body?
之前d展品太瘦

隻灰dp真係咁差咩？好似唔太多人想要

無收到email
好彩做左會員

無email

A1 & A3

去咗垃圾郵件度，你睇下

我又係

X3
有無人做左會員又收到email?
如果識篩走會員又幾好

邊有咁醒吖

真係有 你是我的再生父母呀

成為$200，多謝

限量300隻都炒唔起

非會員先限量300隻之嘛⋯⋯會員隨時買得呀，炒閪咩

2.0都炒唔起，呢隻只係拎d壞貨去改

承惠

3000DP巴呢？

呢隻限幾多隻都炒唔起⋯

遠打就team work 埋身就team kill

如果係iron man就唔同講法

上面幕真係好on9
點解唔直接射敵人

做show

雷神之前上咗兩批，到今日都未有派，仲諗住聽日放假可以玩

Ca 都會唔同⋯

岩岩問左, 話派到1號, 我諗套戲上左之後個一輪都好多人訂所以有排派

仲係1號

對上一批唔係26/4咩

thor咁短時間由3月3派到5月1都咁多聲音

好難想像其他會點

快d派晒派下隻啦 好在有loki玩住先

係 個個都係睇完戲先仆去訂 唔怪得開頭d單派得快咁多

只係好奇上左兩批都無派

又係奇怪 佢上邊有咁多位咩

有次上左好幾板dp啡箱
跟住全派既係mark4

繼續派黃臂喇好嗎

班友仔唔上去拎hold 撚住哂

追咗第一隻現貨 iw groot set

我成日諗上20樓拎貨即場開黎睇可以睇到啲咩

係冇乜意義，返屋企驗真d

唉 人衰起上黎真係衰到貼地
汁櫃跌左個頭落地 花左

我都試過米六高度跌左落地
連面罩都飛埋出黎 無花

花係正中間

你應該慶幸重有另一粒頭可以display
依粒擺番落盒啦

慘劇！

我終於唔係自己一個

電影幾好睇 角色其實幾討好，dp好多fans,但要俾錢買玩具既多數少數

漏件真係要睇, 真係漏就仆街

正路應該想入原色，deadpool標誌性顏色

個人覺得實物幾靚
兩隻都訂左

幾靚都冇用啦，咁基本嘅頭雕都唔出，把撚

Mark 46 concept art 係唔係錯色。點解可以咁核突

為儲而儲⋯有黑ca自然想買

派貨未呀

為隊長CA +1

轉自網上
都唔係好核突姐

隻金色搞到隻野好似翻版咁

土豪feel 但係我照衝

照衝+1
唔可以再錯過第二次

唔明點解黑mk4就咁多人話正，金46就咁多人話樣衰
睇黎我既審美觀真係有小小問題

其實2隻都好撚柒 不過睇落呢隻都會炒得起

我反而覺得黑mk4樣衰 金46好正喎

因為唱衰件貨價唔駛炒到離哂譜

Mk46 炒價4000 買唔買到？

通常都會check望一望

買唔到先奇
咁多人插，就睇呢隻係咪頂爛市

我希望有 1號去買

黑4唔打燈個陣邊忽靚
不過有炒價情況下既言論真係....

隻金無咁閃淡番d就更靚了

mk7/wmmk4都係上網登記，而家都係+300，我估計呢一隻都係+1000以內

都好睇發貨果時個熱潮仲係唔係度

即有現貨 你覺得會有幾大量

有現貨？

如果加一千有得玩就好 3300 有得玩46

會員分4日排隊買現貨

應該到時直接買現貨，估計非會員有300～500隻

此46不同當年46

呢隻同46都有分別既

我見淘寶果邊要4.5k

香港好多人把口屌姐
大陸當係寶咁架

點解hottoys打電話比我
叫我拎mark4
又唔send sms黎
我miss call咁點算

黃臂？

係咪黃臂先

非會員呢 ？又要等sms？

上網撳，等確認email
s你個死人頭

唔係

係咪你太耐無去拎？佢地臨到30日之前會打電話提你

派到邊日？

唔係 佢無send sms比我
佢叫我黎緊30日內去拎

Mark4好似全派 尋日問
黃臂 1月2

係

如果出既話 真係要訂
第三集應該遙遙無期

開拍日期都set到去2020好似

大家覺得邊隻小丑係值得草，dx11個隻唔錯，但黎緊個隻1/4小丑個特別頭

唔知Bucky可唔可以舉起rocket呢

緊係唔得

前線記者

將來咪又係比班大陸仔黎掃

植髮頭pls

有撚用咩 ht都唔派DC

信和都叫要上廿樓
海港城咁多人行 仲要多大陸人
但分散到人流都好既

Drax 只此一隻
佢應該都過檔DC join SS2 cast

800蚊汁左新全男神Johnny deep
不過盒殘

gone

如果間鋪開到咁出 就真係多人到仆哂街

但一定貴租到痴線

Hottoys 有的是錢
陳老闆賣玩具由旺角衝到去尖沙嘴 香港生意奇才

唔洗擔心啦，有大把人幫 Howard 交租

屌你成隻錯色再生俠咁

我都想講

但一啲都無違和感
諗起有張圖佢戴著兩個predator腕刀扮 x23

巴打邊到買

Johnny depp fans 邊到會有全新賣

聽日12點 又要捕住Facebook
好撚緊張

就上網見到人放

2樓應該仲有

賣左咁多年

灰dp大家收到email未？

尋日1點收到

有無師兄知灰dp幾時派貨?
55寫 Jul 2019 - Sep 2019

今年第四季

即係我冇啦

原來send咗黎

岩岩開箱發覺ww底座整得幾靚
同埋擺唔到雙手十字擋子彈果個pose

我隻黑豹都擺唔到wakanda forever

我試過將對手盡量往上
驚拗爛關節 不了

唔係拗爛件衫咩

想問旺角邊度會有

你狠心d其實係擺到
不過我就啊夠膽啦

聽你一講再試又好似得

灰deadpool實物幾靚

其實有無人覺得mk 4個真人頭雕有問題？
個面色好蒼白
好似副廠上色咁

點解個樣怪怪地咁 唔知係咪角度問題

圖呢

佢同BW 黎講,反而BW 面相俾到我驚喜得多

呢隻WW 都係俾人感覺似一個公仔

實物真係靚過影相好多
可能角度同燈色問題

俾樓上講一講又炒了！你知啲人MON PO MON得幾貼

係，訂到既話一隻起碼可以炒高1千蚊以上，我就叫埋家人朋友一齊訂

心動不如行動

多原價2千幾比條友
諗起都唔開胃

收埋唔派

然後從來未見過佢po玩具圖。都係人哋啲圖

點解冇副廠整支槍同合口頭架

頭=買2.0

講起佢就炆
試過有人問佢ironman啲合金比例係點
佢條撚屌係到講曬堆上半身ge %出黎
唯獨下半身係零
嗰時開始 再無睇過佢9up

Facebook啲人睇下就算
上次有巴打係到講佢戇鳩重要俾佢屌返轉頭
十足十啲死廢老思想唔聽人意見又唔認錯

concept art 46係咪用番46個素體再噴色

黎緊會去旅行2個星期 想去之前拎埋隻雷神黎陪loki
快d繼續派雷神啦

仲有其他可能性？

係咪冇郁過

追兩隻兔仔冇咩意思

好似派到5月頭就停左

5月2表示未有msg

放棄唔訂冬兵啦

點解呀

節制下屋企連盒都冇位擺
比屋企人屌啦

發覺依加唔係無錢買，而係屋企無位擺

香港人扑野都冇位，何況擺玩具

係乜春 都話唔係

無錯

成盒野好空虛
得幾件配件

D電池多到 講真入到手都唔想入電

全部im都係咁
所以多數玩一次only

巴打單入樹人？

係, 樹人係後追

後追應該都唔係好貴

唔好意思忍唔住又post雷神，真係太靚

俾你影到成隻孩寶咁

Iphone影咋

你有無聚焦？

本身好暗，冇打燈，多noise

講開孩寶，隻乜7好似唔錯

現實中狂推我買mk7 孩寶得一個人，wts我未

長短腳好似係正常 好似話演員本身都係長短腿

咁都講得通，好野

最頂唔順d 傻西扮玩具達人，懶係知好多內幕既tone

我個隻右手又係咁 左手冇問題 要去換？

嗱 我就唔太清楚 因為我自己個隻都係咁

我嗰隻Thor3浪人雷神都係有啲長短腳

即係應該話呢批貨素體都係咁,可能大部分都有呢個問題

上海cc隻黑豹個素體仲未改。。如果出貨都仲係咁既話，應該會原價現貨

個身形 冇食飯咁

好核突下

內戰嗰隻靚好多

見到都唔開胃

件衫摺得好礙眼

反而金豹用第二個body

出左貨再算, 一陣改body就好笑

真係好瘦……仲諗住收單…… 諗諗先

佢話會改架

比D信心, 唔好怯

我信 佢一定會改

好靚wor

如果出貨都係咁 等執平貨

間野有份都可以串左 "Hottoy"

依家都仲未有link出黎比人禁

等下啦 灰版DP都係1200先出現

12點嘛

咁準時出，又要鬥快

到時大家都係F5架啦

隨時又益晒炒家

準時出又唔岩？

上次我無禁 好難禁？

dp? 好易禁
果次wm我都覺得易

依家任訂?
係就易禁

應該有限數掛, 佢又冇講明

佢個網唔似Bandai 咁 一直死
我記得第一次禁隻mark 7 同wm 都好快禁到

笨大網上訂哩D真係.,,.

動漫節訂野曾經出現過問題架

笨大難搞好多 試過一次 以後都不了

應該係RB FB 定SB FB 留意?

rb

照道理係RB，但兩個都開曬冇死

上次禁隻突自 禁左我3個幾鐘
都禁唔到

最後好在孤仔訂左

見條link 話RB開

兩個開曬先

上次訂mk7個陣我12:30lunch time先醒起要禁都仲有尾幾日揀到

但果次都係好多人屌鬼

d人以為之後有得walk in訂

香港就係咁

排隊賣屌
網上賣屌
網上登記屌
抽籤屌
唔出又屌
出咗都係屌

玩玩具姐，又要限時又要搶
唔係博炒價？

輸打贏要
基本功

香港精神

我都係右手

THANK YOU FOR YOUR ONLINE REGISTRATION FOR "HOT TOYS 1/6TH SCALE IRON MAN MARK XLVI (CONCEPT ART VERSION) COLLECTIBLE FIGURE" EVENT.

感謝閣下網上登記「HOT TOYS 鐵甲奇俠 (概念版) 1:6比例珍藏人偶」活動。

done

搞掂,應該好易登記到

似有大量現貨

最早係咪5/11

頭3日已full

訂左次日

好順 我揀左10號先拎，好似蝕d咁

我都覺

揀左10號

YES

禁完仲要抽

我都係，咁多日子揀急咩野

我都係，怕同人爭首日會炒車 自玩冇所謂啦

5-10已full😂

應該同上次動漫3寶一樣 禁到就得

300隻 但又好多日都有得book
揀左 6號

easy

到時門口可能有炒家收貨，然後運返大陸

好易禁 如果咁都有人走出黎屌真係冇野好講

5分鐘全full

FULL哂啦就

登記了 屌你個閪 一路打一路手震

順到不得了，一秒都冇lag過

唔使擔心
一定有

8號

1204 FULL哂 5-14號

5分鐘full晒

same

8號係第幾日？

已經FULL哂

1分鐘都無
禁哂 首日

我首日

14號

5分鍾full晒

5分鐘滿左

呢隻實有水位

14號 手仲震

易過SF 好多

話埋比你地12點...其實好好

我都禁左7號..收工去訂

咁快full

如果笨大學下ht就好

已full

係今次準時炸。。。。真係00分就post

應該好多人去左sb fb 鳩等

....

我就係知會咁。一早撳後d算

快撚到

bandai 垃圾server

轉過眼得返十幾號

仆街我打錯咗名
要英文全名我打咗英文名加嗰姓算

肯定唔止1分鐘
我02分都㩒到

5號

極速full

5分鐘貨仔

今次係咪直接買現貨？

唔會好似BANDAI咁死SER已經好好

咁又係
你知好多人係盲嘅

Ht fb 又比人洗版

5分鐘算好耐啦

等收confirmation email跟手請定假

遲左少少入訂唔到

正常啦 得我地呢D廢青咁得閒

6號正撚到

岩岩都無睇到後面個時間 手都震鳩埋..
係幾點至幾點去訂？

有人留言問邊度登記
真係連睇下都懶

呢到N咁多巴打次日
利申same

有無人知可以點 係咪算鳩數

唔係要跟佢確認信入面個時段去訂咩？

我第一次打晒啲資料反而唔記得tick隻im就交，好彩交第二次都仲有

咁都好屌 痴撚線
比佢地去BANDAI到玩下就知嫁啦

錯名已經無得玩架啦

本來可以首日

係 時間係11am-8pm

星期五果日真係超好玩

比上次難咗

遲咗入唔到

揀左11號

01分已經full左首日 揀左次日

好彩追POST見到原來有Rebel Base page

叫佢哋享受下bandai坐喺度㩒四個鐘
收咗錢冇貨派嘅服務就啱晒啦

第一次禁, 頭3日full
第二次禁, 唔記得click im
第三次禁, 揀到8號

好彩唔洗你重頭入過晒d info

屌冇份

上次3寶要簡日子簡時段添
宜家簡日子就得了

玩完BANDAI我覺得玩HOT TOYS好幸福

巴打記住唔好去錯地方

我太心急都唔記得click im
得一隻其實使咩click

屌, 我已經慢慢睇埋日曆先揀都重有時間剩。。。

我都係 唔係我仲係sb page 9 f5

9號 禁得一隻

呢隻算唔算無46恩物,但無頭雕

完全同意巴打

其實係咪有堆人係sb fb page等？

bandai 垃圾唔好提，屌佢老母

6號揮手

快手

跟本好易禁 , ad人申手攞link就死撚硬

佢話遲下會公開發售？姐係會開訂？
定係無拎貨淨低果d先拎出嚟賣？

個日玩到5點幾6點先俾到錢
死SER死撚到仆街 又要你注冊又乜又柒
又要登入

ok我898

睇完月曆再禁漏野都仲有

巴打我都禁左9號

我最勁係入到俾錢1次咁大巴
俾錢個下 又死ser

你唔click交到form咩

唉

巴打你都係苦主

唉冇晒心情

係街部電話太慢又訂唔到HT

俾錢原來都會死咁撚痴線
再屌HOT TOYS真係唔係人

有無諗過DP少幾多人訂

有冇巴打禁到5號？

有俾bandai玩過,就知HT幾撚順

ht 超順，bandai有一成都好好

笨大
Add to cart error

我都覺得係 速戰速決 訂到就訂 訂唔到由佢
Bandai 個日折磨左我3個鐘

同意 呢個五分鐘搞掂 得就得唔得就唔得

46準備入手了

有咩慘得過咩資料都打哂係唔記得CLICK買咩ITEM
仲以為得一隻唔洗CLICK
佢彈左幾次以為打漏野 後尾先FULL哂先醒起要CLICK

佢有寫咩？
佢係寫有人放飛機嗰啲
會現貨咁賣

上面有人打錯野 已經有一盒現貨了

宜家訂到係去買現貨吧？

有幸㩒到三隻後期 如果真係中晒 兩隻原價益巴打

唔click交唔到啊 所以我交咗第二次 好彩都仲有

排

想要

咪撚扮野啦炒狗！入第幾隻蜘蛛俠同４６啊？？

排1

兩隻蜘蛛 兩隻46 兩隻46無放 蜘蛛兩隻2800收 2500放 我係死炒狗多謝 歡迎繼續追擊

排2

有同呢到巴打交收過 全部低過市價幾百放

排3000買dp

之前有巴打放過原價黑ca俾我 先回饋大家

其實係未真係咁難禁
我一入去直接揀14號，完全無問題

利申禁多左一張14號，如果中左原價放係呢到

我都係14號

講真....
最難係手機碌果part....

其他人話難真係...

簡錯日子

3000 dp巴

fb都有人屌緊鬼

上次差啲賴嘢
所以今次用電腦

反正唔急，14號無乜所謂

14號同路

電腦auto fill勁快

嗰啲人其實無論如何都會屌

直頭要免費送到上門唔收錢
我諗佢哋先會唔屌

原價放都比人屌，真係慘

我都係疊埋心水追6仔算 怪就怪自己on9

見到有人留言話睇唔到條link 心諗都唔知佢係咪係sb個page等緊

啲人真係吹水唔抹嘴
咩叫第1分鐘就冇

有冇人記得ca concept art原價幾多，置頂原價list唔見有，想知而家後追要食幾多炒

去左訂灰DP

1580? 之前巴打放俾我係1580 fb見未開2400

佢個鐘係咪較慢左

係1580

唔該哂，搵唔到有2400

RB facebook page好精彩

哩隻你把2手, 唔好買全新

唔係9成會後悔

預約10號去既巴打你好

呢隻換突自唔知有冇得諗

非會員限300隻
開10日 每日搞30隻 唔洗排長龍

fb即刻有人+500收

有冇清8號

Tronman都3700....
希望到時唔駛排隊

幫fd排一隻

咁快有價

如果照上面巴打講非會員300隻計番一日10隻就應該唔洗點排隊既

照屌

46ca好多人口裏說不，身體卻誠實

無真46唯有買隻concept art 46

應該唔止300呀？

每日個名額到底有幾多個

邊到有寫？ 係300隻既話邊有咁易搶到

其實買左依隻46ca都係想用佢食少啲炒追46

邊到講300隻

但係配件差好遠

唔好咁啦巴打

法師巴無46咩

我訂就係玩家
人地訂就係死炒家

樂觀d諗 實大量hottoys 有錢唔賺你咩

現貨sf都係3600

訂到突自但入唔切呢隻飛

佢應該睇錯灰dp

因為呢隻唔死SER

同埋唔記得咗係12點

佢個瀏覽器壞左

冇頭雕，不了

屌, 你地唔比人地1分鐘入到去
填左10分鐘資料？

又得啫

訂到係咪直接去買現貨？

可能最尾無碌個conditions . 禁極都禁唔到

咁睇唔開

等佢出email到時帶email去就ok

好撚期待

仆街sumit咗成功但冇email係咩玩法

係咪入錯EMAIL GMAIL都收到

其實12點捕岩個page應該實搶到喎
我2隻都夠晒時間

你歧視非正常人

個個都入幾隻 真係炒得起？

炒到既。保守估計現貨d人會賣4千至5千左右

真46都唔洗咁貴啦

炒唔起

點知D炒家姐

作為一個CD rom,我都覺得依位巴打唔係炒狗，佢曾經係炒狗既目標

自突靚呀，唔使灰心

其實由頭到尾都冇話過係抽籤
做乜Facebook班友係咁話咁樣抽唔公平

禁到11號,中間full左+唔記得剔im 禁左3次
無記錯去到07,08分就full哂

因為太多戇鳩仔

真係點都有人嘈

又炒睇嚟

次次上網買都禁到....
D人有冇諗過原因

都係果句, 過隔離買一次SF就會覺得哩面好易買

個D條款碌左我十幾秒
手都震鳩埋

我都係 用電話碌慢到仆街

原價灰DP有冇人要？

拉遠少少講,之前黃子華優先買飛都係禁到仆街

HT可以網上禁又咁穩定禁到其實已經算好好

希望動漫三寶會係HT最後一次要人排街

睇黎連登所有巴都搶到

有d想賣左dp 2.0換灰dp

洗唔洗咁耐呀

真係要嫁 咁Q長

手機碌真係好耐

用電腦1秒碌完

小心得:將成個page拉到最底
然後係條款個範圍不停向上掃就得

有幾多人5號

無呀我 之前想後追又心大心細46 6仔sp 黃臂 而家疊埋心水6仔sp

SamSung

個班人on9

人地備註都寫明先到先得額滿即止 睇啲唔睇啲

其實 文盲 戇鳩係唔應該玩HT

fb成日講野果班都on9

係咪真係要對身份証全名先俾買？ 頭先錯手填咗英文名

係，錯少少都趕你走

填錯就無嫁啦 真係對到好足

係
要睇下check證果條友好唔好人

必須以英文填寫所有正確資料，方才生效

應該要100% 一樣

冇可能confirm都打錯掛

試吓去垃圾郵件度搵吓

唉，打錯email，打漏 .

我都未有

正常係即刻收到

不過我上次去動漫節會場有人填左英文名+姓，個職員都俾佢過叫佢小次小心啲 所以都係睇你好唔好彩

我exact7ly就係咁 所以我放棄

如果淨係揀一隻
收灰DP定2.0好

個人覺得2.0好啲，原色 平 同多配件玩

me too full了

我都覺
灰DP好似無乜野玩

我本身都係去咗sb fb等
59分再睇睇內文先知

睇得多FACEBOOK真係會壞腦

睇你自己, 你真係要灰可以揾我
我有信可以幫你

緊係賣老現, 唔通比身份證你咩

灰DP貴原價幾十 2.0平原價幾十

限定野又要full pay

現貨wor,唔係預定

應該有實物
唔駛比錢買張單

產品將稍後以現貨方式公開發售。

哩句只係保障ht自己之後動漫節賣唔會比人屌ja

你唔係諗住之後幾日有現貨ar

佢只係預咗有人no show

睇清楚d, 訂左唔去攞先會當現貨賣喎

新POST